屌你老母

芝士漢堡

我愛你

屌你老母,芝士漢堡
Fuck your mother, cheeseburger.